有位手足琴日9點半左右係登打士街同彌敦道交界跌左個背囊

想義務幫位手足搵番，個袋係迪卡儂19蚊個款，入面有身分證
得高登live有講位手足跌袋
聽講係卑手足汁到，在現場已搵唔番汁到個位手足
如有消息，請TG@alwaysA0
求各位手足幫幫手推

推

PUSH

幫推

Push

求求各位幫手推推

push

幫推
btw重要野唔好再分開放

個位手足知錯，琴日佢著左條運動褲容易跌野先擺袋

我尋日都喺遮打公園同終審法院交界(昃臣道)嗰度，跌咗個深藍色書包( 當時有黑色rain cover)。19/1 16XX 。

當時吸緊恐龍蛋， 一班人企咗喺終審法院下面。 但係當時真守法院下面嗰度得一位fa， 所以我跑咗去後台搵其他Fa 。 洗完返返去 已經唔見曬啲嘢。。。。

幫手足搵袋呀

推推推推推推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

推呀

推推推

推呀呀呀

幫手推呀

琴晚喺屋企睇tg gp好似見到登打士街嗰個公園有防暴執走咗個背囊
唔肯定係咪就係呢個手足嗰個
有冇人睇過/記得我講咩po
揾唔返個出處
個po係有圖㗎

係咪迪卡儂個個
我琴晚睇group 都見到有背囊
但好似唔係手足個個

我就係唔肯定係咪

唔緊要啦
多謝你入黎留言先

有身份證

不過如果有手足琴晚唔小心漏咗個背囊喺登打士街附近而背囊入面有你嘅身份證明文件
新年就到唔該快啲執屋
已知有狗執咗一個背囊
唔知有冇巴打可以畀出處
我揾唔返隻狗揸住背囊張圖
求下大家小心啲唔好再咁傻豬豬成日漏呢樣漏嗰樣